大家有冇睇卓普莫亭(停sir)表演如何踢攻中？！！

停sir行行企企 輕鬆到

全隊拜仁踢得最好算係停sir

善心打破

停sir姓莫

輸波莫停

邊有人姓停

亭哥係psg都係咁踢架啦

留力歐聯